蕭別離咪撚再喺度害人 搞到人哋仔女自閉兔唇過意得去嗎?

?

[蕭別離收皮] 專家話你知： 忍住唔打j 第時生bb隨時自閉兼兔唇

[突發]蕭別離打左飛機！！